# README #

Przykładowa aplikacja napisana w springu. Jej głównym zadaniem jest osbsługa biblioteki w szkole.
## funkcjonalności ##
* dodawanie/usuwanie/edycja książek
* rejestracja wypożyczeń
* dodawanie/usuwanie/edycja użytkowników
* statystyki
* wyszukiwanie książek/użytkowników


## jakie barnche nas interesują? ##
* master